有冇人係西環見到有架船好大個hong kong 燈牌

好靚